【港豬支那居住證】7萬港豬申請，支蛆黃柳權：接受程度不高

港澳辦副主任黃柳權接受《紫荊》雜誌專訪時表示，自上月起實施港澳台居民居住證制度，截至上周六（27日），已近有超過8.2萬港澳居民申請，當中有近7萬是香港人。不過，黃柳權承認，居住證仍存在使用範圍不廣、接受程度不高的問題，內地一些公共服務和商業機構的機器無法辨識居住證，相信仍需一些時間提升相關軟硬件。

黃柳權又重申，居住證與稅收規定並無對應關係，稅務部門不會以是否領取居住證作為要在內地納稅的依據。內地在實施新個人所得稅法時，會考慮繼續對境外人士，包括港澳台人士作出有關優惠安排。另外，中央有關部門會進一步研究，能否擴大回鄉證在內地的應用範圍。

有幾多成係新移民同共諜

香港740萬人
得7萬人申請
即係733萬人唔支持
反了反了

原來香港起碼有7萬港奸

其實唔算多，你諗下150計劃同埋投資移民計劃（曾蔭權時期），都遠多於呢個數，多數申請居住證既都係伯伯婆婆

港澳台？